有冇巴絲聽Lefty Hand Cream?

我就嚟比佢把聲熔化

聽超過十次

由no.1個期迷佢到依家
每首都聽左過百次我諗

好想佢唱多D西野既歌

我都係
依家仲loop緊女主角失格個首
Lhc版
反而西野d歌好少聽haha

佢首no1好正

剩係聽 Christmas song 同紙飛行機
聽得多開始覺得佢首首唱法一樣

佢其他慢歌直情可以殺死我

把聲真係好正

咁我又冇咁深究,可能因為聽佢把聲覺得好舒服,所以聽極唔厭

間唔中會不停loop 佢d歌

講少左首，重有torisetsu
佢果種扯住扯住既唱法唔係首首歌arm
好似你的名字首nandemonaiya 咁就唔係咁夾
反而研究落，勁果個似係編曲kobasolo， lhc 同親佢合作d 歌都好聽

好正把聲無意中撳到 一聽到即刻聽晒佢d歌

新個首唔太好聽

成日loop 靚聲好好聽

share plz

我自己down落黎 今晚得閒放上google drive

lhc應該係個靚女

日日Loop住佢啲歌

唔聽會訓唔著

把聲真係甜到漏

棉花糖咁

Wherever you are 好正

一聽就翻唔到轉頭😍

揮手

同好

有聽開
好多都好聽
但吧聲好似唔係好夾某啲歌

佢同人合作d cover,
條仔個channel既view多咁撚多

成日loop戀愛使用說明

終於有同好

有聽開

有聽，可惜我問過佢，佢無打算放歌上itunes賣。好想俾錢買黎聽

Same

要睇埋今日子再聽先有feel

識貨

雖然effect多，但好sweet

首NO.1真係世界級

之前去間餐廳佢地播, 同staff傾左幾句,
我就話好聽過原唱
佢地回覆,原唱聽到咁講應該好唔開心

屌佢出我shut up and take my money

聽no.1識佢 佢首有心論都好正

首no.1世界級
有排可以聽成日都唔厭

結衣bb識嘢

好聽過原唱,痴撚線

佢channel上面個封面有半邊樣
同埋沙杏子post過合照，佢戴左口罩

應該正常樣，眼好似冇咩神

把聲太毒
鍾意杏沙子多D
loop 緊さよならスマイル

有聽， 日日聽

Kobasolo 寫比佢個首好好聽

有兩首架
但反應好似麻麻

由no1開始鍾意佢

クリスマスソング

今日子之後成日聽

我都係

Yes

Same 成日loop

Itunes冇

求合集

佢翻唱kiseki好正

岩岩ig開live唱歌
講野把聲都好正

有聽開
開頭以為佢係西野加奈
條仔係lhc
因為好多條片都有個條仔
btw好好聽好治癒

no.1 同 蝶々結び

把聲好甜

都幾多巴打識佢喎
超鐘意聽lhc cover 嘅radwimps
杏沙子 都好正 (無論樣定聲都好可愛）

最新個首好正

一定係聽愛唄

杏沙子

個post 居然推得返上嚟
新個首

LHC 把聲一定正過杏沙子

平時好鐘意係學校做野溫書果陣聽

日日loop

要揀岩歌
有d其實唔岩佢唱 好似前前前世咁

覺得佢把聲好聽過西野加奈

但我覺得前前前世都唔係差啫

只聽過佢cover radwimps啲歌，個編曲+佢把聲唔啱我心水

咁可愛既聲音居然感謝唔到你

把聲好聽到痴線

每日都要聽下佢把聲先安落

唔知佢阿哥有冇拎佢把聲做鈴聲

麻麻哋鐘意聲底薄(俗稱雞仔聲)
sorry巴打

我係佢呀哥一定日日逼佢講野

IG LIVE

lm

首乃木坂編曲麻麻

講野把聲都好撚正

LIVE

估唔到產量快左咁多 又有新歌聽LU

咁啱聽緊就睇到呢個post

好想瘋狂聽佢講野

佢唱西野加奈啲歌好正

本身追開日劇
有好聽嘅op佢好多有cover，仲全部都好驚喜

今日子

最鐘意佢cover aimer首蝶々結び

嗰樣應該唔差

我淨係知隻眼好迷人

有冇mp3 share

有股迷人魔力

死魚眼
不過天生啡瞳

亂講 杏沙子最正

LHC 有神秘感加分

新個首3月9日真心垃圾

我習慣直接上YouTube聽佢好似冇放上iTunes

唔係好死魚姐 幾精靈

無撚有錯神秘感加分

聽真d先?
不過我都覺今次平左小小，突顯唔到佢把聲

力十啲歌啱佢多啲

力十

又有LIVE

佢唱YUI 首 happy birthday to you you 好想錄低

MISS左

LINE LIVE緊,傾計

新片， best friend

錯LINK 呢條先啱

留名

今次唱力十既歌

有新歌就要推

無錯

賣飛佛呀lefty hand cream
最鐘意聽佢唱朝五晚九
佢全部唱西野加奈啲歌都cover得好好聽

其實本身加奈唱得都好好聽
有時候聽完加奈再聽LHC 既COVER 真係覺得各有各好

當然呢地LHC 主場緊係聽LHC 既COVER

推

IG live好正

好想佢講多d野

尋晚LINE有LIVE,淨係講野,有開cam影住個身

好中意佢唱西野啲歌

佢原來唔止ig開live?

我都好鐘意

lhc 聽日出新歌啦

日日都要聽 唔聽訓唔著

估唔到有人同我一樣

加十既歌 本人唱已經係最好

一樣
有新歌又係時候推post

各有各好

又有新歌聽啦

究竟真樣係點
人靚聲甜

以前同kobasolo合作有側面黑影,果時仲係長髮

有d似椎名

佢好似有同杏沙子合照過 有露雙眼

今次好高質

佢果首有心論同vest friend好好聽

best friend

兩首都好好聽
我覺得多啦a 夢主題曲都唔錯

不過我估應該唔係呢種靚

好想聽佢唱miwa同yui d歌

有生之年系列

聽日又要係咁loop

me me she
有心論

推推推 我最鐘意係kiseki
講起佢個真樣 佢舊youtube acc有條片片頭有1/2秒走光

link

睇佢twitter講,好似現實d人見到佢都認得佢

圖/ link 呢

唔知點解覺得條仔把聲好撚gay 有d歌完左有條仔把聲就好煩躁

我有時候都幾憎條仔,成日搵靚女同佢唱歌, LEFTY 真樣一定比佢睇過

佢有段Q&A片好似有講點樣識lefty,不過日文廢聽唔明

我幾鍾意佢D打扮,偏男性同中性,T SHIRT+褸,短袖SHIRT衫,T SHIRT+ HOODIE之類都幾好睇,香港好少見女仔咁著

冇啦 佢舊acc冇左之後d片都冇哂
個段係話咩講英文咁樣既成十分鐘
可能個陣你地未開聽佢

咁係咩樣?
雖然youtube個banner都有隱約半面

佢把聲好好聽！

其實我都係
自從聽開佢之後，開始留意佢d 打扮，
再留意而家d 港女打扮，發覺冇乜港女似佢種風格更加發現唔少港女風格一式一樣

係愛唄既時候己經鐘左佢

唔係好識形容 個陣睇都係眼大大咁架
唔知點解依家對眼好似冇乜神咁
都算係靚女既

應該戴左大眼con

好想同佢對死魚眼瘋狂對望

不過岩岩twitter佢話著圖案shirt衫或者鮮色衫會畀阿媽話太輕挑,但又畀其他大人話太老土,應該著後生d

之前舊版twitter有翻譯功能先明明地佢講乜而家個功能冇左

冇錯

我好耐之前聽過佢唱愛唄，但個陣唔識佢

佢唱no.1 個陣隻眼不知幾迷人

輕輕一推

杏沙子都幾正

入黎lhc場講杏沙子?

無錯，杏沙子都幾正
不過lefty正d

杏沙子都成日聽,佢首原創歌幾正.
佢之前同LHC合唱過?唔見有片,定係直播黎?

有合唱過? 想聽下tim

睇twitter以前有一排佢地兩個成日一齊

呢排搵到呢個channel
依家日日loop

大力推薦 no1 同best friend

46首日日loop
最鍾意 高嶺の花子さん 同 dear bride

原來佢仲有踩滑板,潮童

有無碟買? 日日開YouTube 聽有d煩

冇,杏沙子就好似有出碟同ITUNES

Cause baby u're my no. no. no. no. 1~

睇完今日子識佢

我以前都係睇完今日子識

and you're the only only only one

今日個look 香港一定見唔到

同志

花束を君に
好好聽

呢首都正呀 btw 又係個句，高度推介no1 同best friend

我反而覺得サヨナラの意味好正

原來有lhc post

都正

係呀一齊mon住個 post 啦

no.1 好聽過原唱

新嗰首Answer又係正

呢首歌好似幾冷門

聽到佢把聲個心都融化了

勁可愛

有

支持

Alarm 都係cut 佢啲歌。
Btw 有冇hi res? Youtube 啲音真係好差下

我都想有，俾錢買都願呀

佢如果有出嘅話，我真係買起晒佢

我都係咁話
不過好似成日都有人keep住問
唔知佢有冇答

好似冇答,不過會出自然講

仲有首My Boo 因為佢識多左日本歌手

MY Boo 我少聽D 聽下先

點解佢著涼鞋踩板

caption好似話著拖鞋唔可以踩

好想知佢咩樣

好難想像一個妙齡少女着呢種涼鞋仲要踩板

Google 下就會見到佢對眼

好多同好
點解kobasolo 無 cover 過 miwa 啲歌架

講開又講佢地兩個都好耐冇合作

認真我覺得koba搵翻黎條新女(近期合作開個個)把聲有d似lhc

我都覺得似,不過聽得出分別

koba 好鐘意翻抄某d歌

佢隻眼同條眉幾靚
尤其係唱聖誕歌嗰條片

佢成日比人話死魚眼

Lhc 飛起koba 自己係youtube 開channel
條新女係唔係又無出樣個個 春茶

點一式一樣啊 ？
講真你話香港男仔一式一樣我認同
但係女仔一式一樣。。。

sor 冇留意男仔
好多女仔都係夏天=熱褲 冬天=黑絲或者跟住個trend去著 I.e韓風 etc
但lhc某 d 衣着風格真係別樹一格
至少香港少見d

個channel開左好耐啦。佢地兩個有時係twitter都仲有交流

黑絲。。。無人著啦
反而依家勁多人著長裙 牛仔褲

幾時有新cover聽

之前佢好似話學作歌,不過話作曲好難

ig話同佢同年已經做左媽媽既朋友都會播佢歌畀個仔聽,氹佢地訓覺

呢個幾好笑

好快有架啦 lhc bb咁勤力

春茶 唱 棒人間都ok
但我覺得呢類聲歌路好窄

佢把聲真係聽唔厭
可能我少接觸日文歌

Cover男band歌有另一番風味

今日溫書先loop 完

快d有新歌啦

究竟有無人知佢真樣

有
佢啲frd

kobasolo, 杏沙子,肉店老闆

岩岩twitter有live

見到 不過喺街 驚爆data熄左

我都第一時間save左

大愛

留個名先，因為首No.1而落坑

留名sir緊落坑

一齊入坑 ig有新歌聽

首milk tea搵唔到原唱黎聽
Btw 希望大家唔好J我女朋友張相

我頂你個肺 我老婆黎架喎

咪FF啦

睇左成粒鐘live
好正

岩岩miss左，宜家live直播

ig 直播ing

有冇巴打識日文
幫手translate下啲tweets

劣譯
"Youtube 過20萬sub, 多謝各位。
我係coco's食緊飯時見到過左。"
下面comment:
"twitter同instagram有人話我冇睇睇youtube comment, 其實係調轉。每次都會先睇youtube comment. 一直都冇變。我好重視channel既update."

"因為係好重要既事，所以諗都唔諗打直寫，用咁多空位。"

之後下面就係多謝kobasolo同ふぇると.

另一段tweet:
"每次upload新片都有咁多人睇同comment.我感到好無力.就係因為咁,我會盡自己能力答謝各位同唱歌.多謝各位."

另一段tweet:
"我覺得對任何事孜孜不倦既性格真係好麻煩但又非常開心"

唔該
巴打識日文？

識少少,一直有自學

自學左幾耐？
想學日文

1年左右

我都自學緊50音

聽聽下， 春茶又幾好聽

之前睇佢twitter live一句都聽唔明好頹

之前覺得春茶同我BB係同一個人
不過聽聽下又覺得唔同

春茶把聲冇咁高音
BTW, 呢排成日聽kobalso同足立佳奈cover既全力少年,童年回憶

ig直播

可惜冇唱歌
不過有得聽聲都正

Lefty BB真係會睇cm架

巴打嗰條佢有讀到出嚟

LIVE?果位巴打打咩?
我淨係記得twitter有台灣人用中文問佢仲未訓咩,佢用日文覆佢

有個用英文打自己係香港人

Live就另計啦
佢正常po野啲cm都會睇

睇唔明

佢禁左入我個profile like左一張相

你post d咩

普通相
再講就自爆

ig: 係結他同電子琴上來來回回彈左好多次之後拎起鉛筆，曲就咁就作左出黎。好開心。
但係好孤獨。好想某一日會有人同我一齊係studio作。

推一推

原來lhc bb識書法?

好耐冇上黎添

我BB真係好叻 乜都識
係咪左手係慣用手嘅人真係叻啲

佢話第一次寫

同我啲小學雞字好大對比

佢係高中design畢業,應該有d art天份既

點解你知我bb咁多野

有個日本網整合左d情報

求lin

其實就咁google都搵到幾個

每日都要聽下佢把聲先得，如果唔係個腦會不停loop

Sorry 返緊工
唔該哂巴打

我都係
鬧鐘轉埋佢啲歌

Tweeter咩意思
睇唔明

冇人明

神秘嘅女仔真係好吸引

應該就出新片

正啊

見到新曲即刻禁左入去
點知見到胖虎....

胖虎出新歌

same

睇唔明日文好痛苦

睇唔太難學，聽先難
btw,都估到有comment叫佢cover胖虎新歌

想聽

Merci beaucoup

一開始講普通話

估唔到有巴打有聽開，佢啲Cover好正，好鐘意個Thinking out loud

收唔到notifications
Miss 左一開頭

好多人叫佢唱Thinking out loud

再推一推

好耐冇update,今日先update ig

好耐冇新歌啦

agger，雖然我都幾鍾意LHC既cover，不過見到上面有人話好過Kana會唔會誇張左
利申Kana死忠

佢初初出已經有聽開, 因為佢先聽西野其他歌

同我地一齊潛水

我兩個都鍾意

中晒毒
日日都要聽佢lhc 嘅 no.1
同 lhc 版嘅 radwimps

日日搭車嗰陣聽

成日loop佢cover嗰首アイネクライネ

高嶺の花子さん好洗腦,live成日唱副歌

佢仲成日唔記得歌詞 好可愛

x2日日聽，但係返緊工聽

佢首首都用個咪遮着個樣好神秘

露得最多樣係邊個

佢把聲真係好甜

twitter:

再試多次!!!!!!發唔到t音!!!!!!!!!!t音去左邊呀?呀呀呀!!我係日本人所以發唔到!!!!!!!但係繼續加油!!!!!!!係,OK!!!!!!邊個打電話黎!!!!!係,你好. 辛苦晒. ~錄緊音既我~ ※登場人物只有我

另一個人格, 變返正常之後將岩岩既事打成文字. 真係恐怖

巴打你都譯得好生動

17:54 沙律放左係雪櫃第一格,所以唔買都冇所謂(阿哥已讀不回)
5/24 20:53 哥哥,今日由食餃子轉做食pizza
今日 17:25 哥哥,今日有章魚燒同雞肉
--------------------------------------------------
畀哥哥已讀不回都唔會灰心既妹妹

好搞笑
Btw tks 巴打

佢阿哥就正

我都想有個咁可愛嘅妹妹

我想做佢細佬

我係佢啊哥會瘋狂同佢傾計

訓係佢大脾聽佢唱歌

應該都幾正

第一首係聽佢既愛唄..真係好撚正

聽第一次已經覺得超正 之後喺YouTube夾晒入電話loop
成隊人個個都唱得好正

最衰佢唔出歌係itune，一定奮身支持。

仲有其他人架咩

佢講緊kobasolo搵果堆人,不過佢地唔係團隊,只係kobasolo搵佢地合作

原來係咁..我一開始都係係kabosalo先知有LHC

把聲好好J

係.反而杏沙子最近出新歌,出CD同開live

我有預感佢可能會出cd

ig live

正

Back number呢首正

識食

Back number啲歌真係好正

same 但lefty hand cream 把聲真係幾好聽

我覺得佢把聲/唱法唔係乜都岩
Aimer - butterfly knot 同 OOR - Whenever you are
呢2首既cover唔掂

Whenever you are個cover你當係acoustic version 啦
Aimer啲歌就真係唔啱佢把聲

今日六點

今晚有新歌！？

好鍾意聽佢唱radwimps既歌
me me she

冇錯 六點

出ed

首歌同我差唔多咁老

好想聽但聽唔到

佢有冇唱過其他aiko既歌

好似冇

佢今日去左睇杏沙子live

Uranium巴可唔可以譯下新嗰兩個tweet

佢唱綠個首キセキ真係世界級

係cafe嗌左野食,但係到既時候有急事食唔到又拎唔走,所以叫坐係附近兩個溫緊書既女仔幫我食左佢. 佢地一d懷疑都冇就拎黎食真係好多謝佢地. 真係好nice.
如果係我自己應該食有疑心唔敢食

嗌左份係吞拿魚芝士三文治

唔該哂

BB今日有新cover

估唔到係海之聲

有新歌聽

好想LHC bb cover ラストシーン

可以下次試下喺我bb live嗰陣問下佢

幾時出新歌

好想聽到BB把聲

只好loop舊歌

kobasolo呢排成日同春茶合作
之前仲估lhc可能cover hanabi,睇黎應該唔會

twitter live緊

琴晚唔瞓聽佢把聲

d笑聲好好聽

巴打識野

春茶都好
但唔及lhc

春茶好似出左樣？
幾時到我BB出碟

出咗樣咩？？求Source
我都想知

你話君さえいなけりゃ段teaser?果個係演員黎,唔係春茶,影住眼同背面果個先係

原來唔係佢

原來bb 去左言葉之庭d 場景朝聖?

屌 我以為係佢tim

點先識到LHC

幾億人爭緊，排隊啦

佢自己去揾番d類似地方影

去日本撞佢。去杏沙子同kobasolo d live應該會出現

靜係見對眼都認到

條隊好長

咁勁
去東京搵佢囉

BB好似之前同人撞衫

其實lhc bb 有無講過點解唔出樣

唔知.可能驚畀人起底,或者覺得自己唔靚掛

雖然佢未必真係好靚
不過真係好有feel

kobasolo出album,其中一隻係cover歌album

人無日文巴打可以翻譯君さえいなけりゃ
原創曲無翻譯 已經買咗首歌 好鐘意Teaser個段 但係得個段有翻譯

有冇lhc

應該有,不過唔知有幾首,遲D會公布

好sweet sweet

求翻譯

*暇 とても忙しいです
放假 好忙

佢同佢啊哥嗰啲搞笑對話呢？
Btw 唔該巴打

Ig 開緊live

佢啲英文好日本口音好怪

仆街 又冇notification嘅
Miss哂成個

個個都係咁架啦

miss左

有咩,見唔到既

佢del左
佢張圖好似係佢阿哥終於覆佢

又會半夜開嘅

日本妹講英文都話怪

佢成日都好夜先開live傾計
少人睇先正
有一次開到4點

試下譯,紅字唔肯定係咪咁既意思

降り出した雨の中で 君に出会った時から
(雨中與你相遇開始)
君がいないということが 当たり前じゃなくなった
(可以獨自一人的時光已經不是理所當然)

ああ こんなはずじゃない
(啊 不應該是這樣)

ずっと自分勝手にさ 過ごせたはずなのに
(明明可以一直我行我素)
まるで僕じゃないような僕が さらけ出されてくよ
(卻表露出一個完全不像我的我)

君さえいなけりゃよかった
(只要你不在的話就好了)
こんな気持ちは知らないから
(我從沒有這種感覺)
やらなくちゃいけないことが
(不做不肯的事情)
手つかずのまま積もってく
(一點也沒碰過不斷累積)

僕じゃなくてもいいのなら
(如果沒有我也沒關係)
こっちを見て笑わないでよ
(就不要對著我笑)
大袈裟じゃなくてそれだけで
(沒有誇張 即使這樣)
忘れられなくなるの
(也會令我不能忘記你)

君の適当な話も全部心に刺さります
(你不負責任的話全部刺進我的心坎)
気にしなけりゃいいのにな
(明明只要置之不理就好了)
残らずかき集めちゃうの
(卻一點不剩把這些說話收集起來)

ああ こんなはずじゃない
(啊 不應該是這樣)
こんなはずじゃない
(不應該是這樣)

君に出会わなきゃよかった
(如果沒有與你相遇就好了)
こんなに寂しくなるのなら
(如果真的會寂寞)
君じゃなくてもいいことが
もう見つからないの
(就不會發現其實沒有你也沒關係)

忘れられないから
(不能忘記你)
君じゃなかったら
(沒有你的話)

いっそ見損なってしまうような
(寧願一開始就看錯你這個人)
そんなひとだったらなあ
(要是這樣有多好呢)
でもそれでも どうせ無理そう
(但是 但是 根本不可能)
嫌いになれないや
(我討厭你不來)

僕がいなくてもいいなら
(如果沒有我也沒關係)
いっそ不幸になってしまえ
(寧願你遭遇到不幸)
最後にまた僕の元に
(最後回來我身邊)
泣きついてくればいい
(哭著哀求我)

君さえいなけりゃよかった
(只要你不在的話就好了)
こんな気持ちは知らないから
(我從沒有這種感覺)
やらなくちゃいけないことが
(不做不肯的事情)
手つかずのまま積もってく
(一點也沒碰過不斷累積)

僕じゃなくてもいいのなら
(如果沒有我也沒關係)
こっちを見て笑わないでよ
(就不要對著我笑)
大袈裟じゃなくてそれだけで
(沒有誇張 即使這樣)
君のこと 間違いなく 苦しいほど
(沒有錯 我一定會深深的)
好きになっちゃうよ
(喜歡上你)

忘れられないから
(不能忘記你)
君じゃなかったら
(沒有你的話)
君に出会わなきゃ
(沒有與你相遇的話)
僕じゃなかったら
(沒有我的話)

君さえいなけりゃよかった
(只要你不在的話就好了)

Uranium巴真係好勁

點解春茶首歌日本store係250yen
但係香港版就8蚊港紙

唔知點解twitter好似個翻譯功能虧左
求翻譯

Lefty Hand Cream
欅って書けない？(節目名)入面突擊檢查成員d手袋入面有咩.之後睇緊電視既媽媽好有自信咁拎個手袋畀我睇下入面有咩
......冇問題既
------------------------------------------------
Lefty Hand Cream
話時話每年都有人留言同我講"left san,我暑期功課仲未做完呀"
今年等緊你地講"功課做晒喇"

之後下面comment有d話冇暑期功課,有d話出黎做野冇暑假,有d話仲未到暑假

Lefty Hand Cream
收到好多唔同回覆!!

好有愛

金欠のわかばちゃん
話說暑假都未到
Lefty Hand Cream
早12秒到暑假既魔法已經施放
-------------------------------------------
ふくスケ‏
功課要留到最後先做

Lefty Hand Cream
你應該係將最好食既野留到最後先食既人黎

識聽

left san

日本d人係咁叫佢

佢喺我Bb嚟

係喎 啱啱先留意到係レフさえ

d日本仔好鐘意留言話
一出新歌就飛入黎
又話同佢結婚

有無巴打同我一樣聽完cover再聽番原唱發現，LHC好聽啲

聽左一段時間，靚聲加唔出樣真係好吸引

其實佢有無出碟？
好想瘋狂咁聽

好多人

同你地話同結衣BB結婚一樣

唔同感覺啫

睇側邊都知佢靚女黎

巴打識野
希望之後都唔好出樣

冇
聽住YouTube 先
出左我即刻買

我隔左一排冇聽佢首no.1，再聽返真係不得了

想同佢OO

心邪

我夠想

超正
重有harutyu都唔差

你兩個出去罰企啦

想識我bb排隊啦

我係一聽就聽lhc 係youtube 聽聽下就loop 到lhc 啲歌出黎
好似 no.1 咁 無睇今日子又無聽西野加奈
但係一識聽lhc 就識晒呢兩樣仲鐘意埋睇日劇
聽返原版 都係鐘意lhc bb 多啲 最近又鐘意埋春茶

佢把聲又係返唔到轉頭

啱啱先第一次聽

佢把聲再加佢個唱腔好sweet好正
如果出碟實買

罰企果陣順手練埋squat..包佢爽

希望kobasolo隻cover album會有佢同杏沙子d歌啦

想聽佢唱 FIRST LOVE

你兩個出去搞gay算啦
咪搞我bb

我都係
平時冇乜聽日文歌
聽完bb唱返唔到轉頭
不過春茶唔係好吸引到我

我直頭無
到而家日日最小都要聽一次lhc bb

前排bb好似係咁話錄緊音
應該有新cover掛

我用telegram down左落黎日日聽
夜晚臨瞓 朝早起身都最少聽一次
因為聽完bb唱 我而家仲好鍾意back number

唔好掙我bb 啦

有無機會搵到無損檔 想入落dap 聽

我部player封左塵好耐
愈大愈唔想煩
直接插手機算

Cmx1

岩岩想開po就見到
ヒロイソ失格佢唱得好正，修片仲長期露隻眼出黎
佢隻眼真係好有魅力，睇眼都知係靚女黎
不過都係覺得蝴蝶結最正

使用說明書
又係必聽

我都想

退左燒好耐 無留意新野
條線壞壞地都無諗住買新線

想聽佢唱hanabi

想聽佢唱scandal既歌,見佢ig都有follow

佢首奏都好正
其實最正係佢，點解把聲可以咁治癒

首少女S真係童年回憶

最衰連登無得賜酒 如果唔係一定賜足一個月酒

想聽佢唱多啲aimer嘅歌
佢唱啲soft嘅歌好正
春茶就淨係聽過hanabi都幾鐘意
可能因為本身就好鐘意隻歌

岩岩公布左會有春荼,之後會陸續公布
btw,隻album個design好靚,竟然搵到窪之内英策design

雖然唔知邊個
但係好似好勁咁

twitter live全部日本人

好多update

睇到呢個post先知原來佢有自己個channel ,之前一直以為佢係kobasolo既成員
佢唱西野啲歌係特別好聽, 會成日聽完西野唱再去聽番佢 好正

靠uranium 巴打了

無限loop

你唔係都識日文咩

我仲背緊50音咋

都係聽佢唱西野加奈先識
佢把聲真係

我都係
片假名難記到

我冇記片假名

因為自己右邊有人會安心d,所以左軚車應該好d...但係一諗到如果有人可以永遠揸車自己永遠坐係助手席度,就唔想係左軚. 總括而言我都係鍾認揸車所以都係唔想坐助手席.

完全明白了.用打直格式先. 想載既朋友有4人. 想要好似咁樣既5人車. 打直寫拉得太開添.

-------------------------------------------------

一部唔夠,要兩部先得.但係而家會諗到一個人揸車(冇人坐隔離)會好空虛
-------------------------------------------------

用240個鐘諗既野2秒就畀人否定左,就好似天文數字咁.
因為鍾意諗野所以畀人否定左都唔會停止思考或者覺得可惜,即使100次定200次都要繼續諗

唔係冇相先post舊相. 而家開始twitter playback. 相入面呢句係名言.
相:點解唔盡全力做到最好?

將各方面變成%的我
相:雖然充電器壞左但係冇去便利店既體力. 電話:33% 我:21%

每次一染髮就畀人誤解所以一定要打呢段tweet
相:服飾檢查..... 如果我係老師既話,我會重覆:"唔,幾有個性,唔錯.好,下個"然後廢除服飾檢查

我都係咁諗
相:大家講左好多次我短頭髮好睇d,我睇左一百次.一百次lu.
(比卡超)
多謝!

而家既我同果時唔同,所有英文詞語都變晒做日文了 lucky
相:(之前譯過,發唔到t音)

呢個時候可能跟左男人入廁所都唔知道. 有是真係畀自己既"lucky"激死.
相:諗緊野既時候無論行路定坐車,都不自覺跟住前面既人同一方向行,結果迷路,但係大家目的地都係一樣.呢個時候真係lucky
(表情符號) 呢個表情符號唔係成日用

最新既tweet, 點解會用咁既說話方式..... 實際既說話同思考方式都唔係咁,比較冇認真.真既. 而家起同大家重新打聲招呼.傾過計就會明.

新果d唔係好識譯

痴漢

Uranium巴
BB究竟係一個點嘅人
睇唔透

啱啱係到洗ig

砌LHC三個字

辛苦晒巴打

我懷疑bb係廢青黎

我懷疑係mk妹

千祈唔好係mk妹

mk仔

識音樂嘅mk 仔

Mk妹邊有咁靚聲

mk妹點會著花花阿婆衫

Mk妹出咗名點會唔出樣

好正，佢係女朋友就好

文青有冇機?

排隊啦

雖則我都想

大家唔好搞我bb啦

lm 好正

又多一位入坑

好聽到停唔到

你d 粒子糾唔糾結?傳唔傳到心?

Kobasolo 第二彈嗰段片仲未有我BB

第二個竟然係以前從未同佢合作過既人
會唔會到最後全部都係新人新歌

唔係咁開心下話

春茶首歌係唔係無mv

本身首歌有mv

Kobasolo 到無up 到
求link

你話君さえいなけりゃ?見teaser係有mv

BB齋食飯？

有包茶漬飯素

LM
有無巴打有G DRIVE SHARE想入手機聽

係啊， 但唔見有 成首

原來有同mico合作過.新果首歌個look完全唔同所以唔認得

itune買.
或者遲d cover album有,初回盤好似有mv

每日輕輕一推

wtf

邊個嘅funson

戀愛說明書
今日子果首主題曲
仲有幾首都好正
可惜無得係ituens比錢買

係囉
不過9月koba 個album可能有

呢個tweet係咪講
佢掉左件白tee入洗衣機 驚上左其他色
講三次希望冇事
我鳩估

唔該晒巴打

有冇其他唱到lhc咁樣既推介

春荼

向1001出發

幫推

仲未有
第三個真係未合作過,AKB既人黎

koba條狗公咁多女人佢唱

樓主sick野

好羨慕

日本妹仲要個個都高汁

我地bb都係一份子

高質好少啦
我bb係其中一個

Kobasolo 出咗樣個啲好差咩
杏沙子其實幾可愛啊

哦原來你講kobasolo嗰啲
杏沙子係幾正

喔嗚嗚嗚~喔鳴喔鳴~~喔嗚嗚喔嗚喔嗚~

有聲

甚麼來的

你究竟係邊個嘅分身

No.1

唔是分身

屌 一講就知

BB你幾時出新歌

要人講先知，罰你聽多100次

有個"喔"字聽唔出

屌哪星， 啱啱loop 緊bb 啲歌
Youtube 幫黑警賣廣告

唔關我bb事架

2017年竟然仲會有人唔裝Adblock

之前裝咗唔記邊次update 之後用唔到

今日到我推

推多次

u巴幾得閒翻譯等你開飯呀

譯咩???

原來...佢冇更新過

識野

IG有

好似係上年既訪問黎,我試下譯d有趣問題
Q3: 憑住獨特可愛既聲線LHC人氣不斷上升,唔只日本連海外都有好多FANS.

係,真係非常之多謝.每次聽到"聽唔明日文同覺得好好聽","好鍾意日本"之類既留言就好開心.係咁多海外fans中,台灣既fans特別多.因為台灣人氣youtuber 遊戲實況主阿神同唄彌奈 Bemina睇左我d片之後係社交媒體廣傳.佢地兩個人d片都好有趣.有好多片都推薦大家睇.

Q4: youtube既歌都以jpop cover為主.會唔會唱d原創歌?

今後都會試下作歌.最近彈結他有靈感都會寫低.如果某日可以變成歌就好.
細個成日聽西方既歌,所以唔係淨係聽jpop,好多種類都聽.

Q6:2012開始up片,最初都係以自彈自唱為主.今後有冇打算開live.

最想做既就係開live,為左可以實現會不斷努力.見到睇完片既人留言話"請黎東京開live","請黎福岡"之類就好開心.多謝你地. Live...當然想全國都搞.不久既將來都想係仙台開live.唔只係日本,海外都想試下.

Q2問名既由來,佢話其實冇咩由來.因為左拗,身邊d人叫佢lefty,佢自己係後面加hand cream,好似好聽d. btw,其實佢係左右手都用到

鈾巴

BB開live我即刻去

第四彈仲係冇bb

可能冇都唔頂.見幾次cm有人問有冇LHC,冇幾耐畀人del cm

屌佢老味?

我BB自己出

冇啦冇啦

Del comment?

LHC世界第一

岩岩第一次聽lhc唱呢首，再聽埋原唱
心諗癡線咩歌黎

呢首佢唱得好得意

佢把聲真係好sweet

超得意

其實係咪同kobasolo拆左伙

btw春茶都幾正

應該係冇機會合作啫，koba咁多人幫佢唱

BB咁忙 邊有時間成日同佢collab
Koba就應該係full time YouTuber黎

睇到個POST已經個腦響起左佢首咩戀愛說明書

港女歌

個POST原來推左幾個月

同原唱兩種風格黎
西野係唱到港女風格個種霸道
LHC唱到耍嬌咁

好似有d印象你出現過

lhc

佢d歌幾時上itunes 想買

出左full version

春茶

春茶 真MK妹黎...睇佢IG就知

點解咁講

出左樣了？

冇

因為佢成日玩ig story ?

每日輕輕一推
十號風球

第五彈！！！
都係冇

クロワッサンチョコ8 分鐘前
レフさんはでないのかな？

留名等睇呢個cm被消失

仲喺到
Btw個えみい邊個黎

Pish

koba係twitter講到左台灣，但係打簡體字

去做咩?同春菜一齊去?

唔清楚啊，佢日文好似話27號有event?
唔識睇日文

原來係呢個活動

春茶唔知係咪去做觀眾
係既話去現場咪有機會見到佢本人

BB instagram 有更新

見到春茶ig去台灣
原來同koba去

你周圍的廣告系列中的各個地方

bb留係日本啱啦

LHC住東京邊到...好似斬近市區

唔知 但BB成日行新宿

佢應該住新宿區
不過新宿區好鬼大

bb ig直播

同時間直播係唔係有咩意思

應該冇

佢同KOBA半年無合作喇

kaba算把啦 bb重要d

如果有無損就正

點解咁多唔知邊到黎嘅人
成個chat room都係hate comment
做乜撚野

hate comment?冇留意

可能ig分左我去第二個chatroom
一堆唔知邊到黎嘅人喺到spam "shit" "you can't sing"呢啲

屌?咁樣鬧我bb? btw見唔到

我都見唔到
btw,岩岩佢普通話講咩,聽唔清楚

晚上好
好似係

instagram禁report comment會彈左出去
入返個chatroom就好明顯唔係同一班人

求解釋

咩

用事で毎週行ってた
可愛いわんこと目が合って溶けた

2018年のうちに北海道に行く
音楽のことを考えていて昨日の20時頃決めた

あ四六時中音楽のことしか考えてないや( ˙-˙ )
wo_owyそんな生き方できるれふさんが羨ましい限りです。

春茶開左個打機channel

BB話錄完音瞓唔著

我琴晚上左bb屋企玩

你飲醉左上錯左欣宜屋企咋

宜家直播緊

睇黎佢好鍾意玩fps game

屌冇睇到

同佢唱歌把聲好唔同

想睇下tim

即刻較返個notifications

姐係冇lhc？？

屌佢奶媽 真係冇

BB自己出

連杏沙子都冇

又開台原來Raindow 6
把聲第二個人黎嘅喂

想重溫嘅朋友可以去睇

片已DEL

有個男仔同佢一齊打機

咪爆出黎啦唔可以比我bb發現係我黎架

我想嘔啊

有新cover啦

新髮型好gfable

佢叫我同你講聲多謝

新歌聽得出唱功提升左

長髮

真

2135好似有野睇

唔係喎 過左

佢之前好多歌都係淨係丁把聲
去到某d位好飄好唔穩定
但呢首成首好穩定好舒服流暢

唔錯

新cover

有無人有壓制mp3分享下

日日聽緊

用telegram down算啦

用peggo逐首down

thx bro

春茶真人一定超靚

佢個眼袋大到

卧蠶黎架

佢去迪士尼嗰張相世界級

圖呢?

Gfable

黑色bar咩黎

原來有個咁既post，最近真係中晒毒，冇聽到諗起LHC d歌聲

唔知

你中毒會唔會遲左D

有心唔怕遲

做乜抄bb個名

諗返起ig twitter啲叫righty_hand_cream嗰類名嗰嘅痴線佬

之前見有香港人用佢著honda件衫果幅相整手機殼。LHC好似有留言多謝佢

睇過
澳門人黎
我都想整個

有冇人叫righty san

自稱san就應該冇
Btw之前ig有人問
leftyさん 元気ですか？
佢答
レフさん元気です ☺︎
唔知點解覺得好可愛

求translate

好似係話:
忽然想買件衫畀阿哥扮係乖妹妹,但係阿哥唔鍾意,結果好似因自己興趣強逼佢咁.所以自己著左.

佢阿哥成日蝦佢

カワイイ

點解唔比我着?

可能佢阿哥想佢著完自己先拎黎著

幫我拖佢阿哥出去斬

下個POST係咪可以加返痴線佬集中地

呢個post d人不知幾正常

呢到得樓豬一個痴線佬

我正式宣布lhc男朋友係樓主，樓主係最正常

成日FF比帽我戴

呢到成日有條痴線佬扮我條女

星期一個個痴哂線

春茶有錢人黎？

睇佢成日都咁得閒都知

佢有開livestream

等我仲ff original album有bb
我係咪好傻

btw original album 咩黎

koba 出個個album 有春茶

呢個

哦，呢個 個腦load 唔到

係翻唱歌定原創?

應該係翻唱，btw突然覺得杏沙子好好聽

lefty youtube subscribe 都升得幾快
一個月升一萬

多謝支持

最近狂loop春茶啲歌 真係好吸引
如果要我排LHC 杏沙子同春茶邊個正啲我應該要諗勁耐先排到
btw最近個12歲妹妹都幾正

original album全部都係原創
cover album先係翻album

幾正喎

Lefty Hand Cream第一

杏沙子靚樣+腱

Lefty Hand Cream世界第一

另外個2個唔會特登禁黎聽
Lefty已經聽左成年幾都未厭

你真係覺得佢有腿

杏沙子個mv 有腳指
如果真係要排
LHC(我女友把聲排第一唔洗講啦)>杏沙子>春茶

起碼條片呃到我

有無腳都唔緊要 佢咁可愛

佢細細啦,好日本妹feel

你真係撚屌黎

Sorry我覺得無野好排 杏沙子完勝
不服都無得辯

拍埋MV有加分

本名係蓮佛杏沙子 傳聞係我女神蓮佛美沙子嘅妹妹
如果係真嘅話LHC都要企埋一邊

大家慢慢排
LHC BB我嘅

Btw春茶應該係最靚嗰個

大家慢慢排，反正3個都係我嘅
不過論好聽，Lhc 第一for sure

佢把聲好好聽
BTW,上面有巴打個PLAYER有埋歌詞係邊隻PLAYER

十點仲未瞓醒？

定未食藥

BB reply kobasolo個tweet

張新cover無lhc

只係冇合作姐,佢地應該冇唔妥

兩隻album都冇興趣

好想佢地再合作

有新女春茶 又係玩遮樣 又係有少少雞仔聲

新人留名
呢年最大壓力 最唔開心果排都係靠LHC我先冇崩潰

電話都有佢啲歌

BB自己出碟仲好啦

把聲 j die me

j die all of us

ig live成日唱香格里拉,想搵返唔記得歌名.

香格里拉

搵到,不過佢係唱日文版

一聽到副歌就知

究竟kobasolo條友有冇食過啲女

Lefty Hand Cream一定冇 其他唔知

應該冇掛，結左婚，岩岩仲生埋仔

睇到個標題即刻正皮不解釋

春茶勁正

最近先開始留意lefty hand cream
第一次聽就中左毒
把聲真是好正

歡迎入坑
之後就會喺個腦到不斷出現把聲

入坑

以為係I am yours

啱啱發現Spotify有kobasolo嘅歌！！

有春茶同杏沙子
但唔見LHC啲歌

太耐冇放到上去啫

有啲想買添

眼袋

Ching 唔sick ball

佢d歌都有show眼架 邊有

真係咁差咩 春茶
直覺佢都應該係靚女黎

佢玩緊果隻咩game黎？

dead by daylight

係囉,PV入面對眼靚好多

你地平時係邊到聽？
YouTube?

雖然我download晒，但通常都係開YouTube

有得聽佢叫

出街就用telegram聽
屋企就開YouTube

呢對眼靚好多喎

點解同片入面隻眼差咁遠?

我Google LHC啲口罩想都覺得對眼冇咁有神 唔知點解咁

不嬲係死魚眼

啱啱先聽完就見到呢個post,留名!

呢幾日開始聽 唔覺意撳到
把聲好似chelly style
一聽愛上

我BB間中先係死魚眼
唱聖誕歌嗰陣不知幾靚

不過依家眼都唔show

死魚眼都可以靚架
本田翼

BB隻眼超靚

可能得隻眼靚

大丈夫

呢個post既人淨係j隻眼同把聲

杏沙子就J 埋樣

仲有短髮 手臂仔 腿

Mv 有腳指

原來樓豬都唔係咁痴線啫

藍色

我早就講過我係全個post最正常個個，上面班撚屌先係痴線佬

蓮佛美沙子 係唔係真係 杏沙子個家姐

冇人知.不過聽講蓮佛美沙子係有個妹.同埋日本得19個家庭係姓蓮佛
不過佢地係唔係姐妹真係冇人知

咩藍色?

網上話杏沙子22歲,我仲以為再大個D

如果係就fatfat

早排先畢業咋 嗰時IG有post相

稀有品種
睇睇下兩個有啲似樣
Wiki到寫 美沙子又係鳥取出身

Story有眼睇

正過春茶

點解我搵唔到

應該del左

Auto tune左好難唔好聽

唔用autotune一樣好聽

睇到

其實得隻眼仔,仲要黑白,冇咩特別

點解會有呢啲投票

翻譯

畫緊魚,個頭應該向左定向右

其實lefty hand cream有冇無損

利申：屌過

我都想要

緊係向左

左

等我BB出碟

佢會出咩
有無損就好

佢話過想出

出會買

買黎派都抵啊

又幾正

就黎1001

開返個正式討論區

下個post 點整好

屌你老母連狗個server

Lefty hand cream及日本cover歌手討論區

幾時開新po

邊個開 ？

我都想知

樓豬呢

開撚緊啦